{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 웰빙"
    },
    "text": "こんにちは~安眠島ウェルビーイングではプールは運営しておりませんが、他の様々な便宜施設と付帯施設を提供しております。 皆さんは安眠島で広い自然の中で団体および個人屋外バーベキューを楽しむことができます。 バーベキューは4人基準で2万ウォンで、追加人数につき2万ウォンずつ追加されます。 客室案内をしますと、304号はペンション型スリールームベッド客室で、ホールディングドアがある高級な客室です。 寝室は2つで、ベッドは1つとオンドル1つ、リビング1つ、キッチン1つ、バスルーム2つが用意されています。 個別バーベキュー場も用意されており、位置は1階です。 また、207号はペンション型ツールームツインベッド客室でクイーンベッドが2台あり、ベッドルーム1台、リビング1台、キッチン1台、バスルーム1台です。 307号もペンション型ツールームベッドの客室で、クイーンベッドが1つあり、ベッドルーム1つ、リビング1つ、キッチン1つ、バスルーム1つがあります。 201号と301号はペンション型ツールームのオンドル客室で、ホールディングドアがあり、201号はオンドル1つとリビングルーム1つ、キッチン1つ、バスルーム1つ、個別バーベキュー場があり、301号も同じ施設をご提供します。 また、モーテル型ベッドルームとオンドル部屋もご用意しております。 追加人数を含めた料金は1人当たり1万ウォンです。 便益施設としてはWi-Fiと個別VOD、屋外流し台が提供されます。 私たちはいつも努力する顔面もウェルビーイングになります。 ありがとうございます。 010-9999-2998です。",
    "QA": [
        {
            "question": "安眠島ウェルビーイングではプールはありますか？",
            "answer": "安眠島ウェルビーイングではプールは運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "安眠島でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、安眠島では広い自然の中で団体および個人屋外バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で2万ウォンで、追加人数につき2万ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "どんな客室がありますか？",
            "answer": "安眠島ウェルビーイングでは様々な客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンション型スリールームベッド客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンション型スリールームベッド客室はホールディングドアがある高級な客室で、寝室は2つで、ベッドは1つとオンドル1つ、リビング1つ、キッチン1つ、バスルーム2つが用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペンション型ツールームツインベッド客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンション型ツールームツインベッド客室にはクイーンベッドが2台あり、ベッドルーム1台、リビング1台、キッチン1台、バスルーム1台が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション型ツールームベッド客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンション型ツールームベッド客室にはクイーンベッドが1つあり、ベッドルーム1つ、リビング1つ、キッチン1つ、バスルーム1つがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション型ツールームのオンドル客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンション型ツールームのオンドル客室はホールディングドアがあり、オンドル1つとリビングルーム1つ、キッチン1つ、バスルーム1つが備えられています。"
        },
        {
            "question": "モーテル型ベッドルームとはどのような客室ですか？",
            "answer": "モーテル型ベッドルームは追加人数を含めた料金は1人当たり1万ウォンで、Wi-Fiと個別VOD、屋外流し台が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 541
    }
}